「福建幫」富臨集團楊維楊浩宏

幫友發聲：
我個前店長 本來就喺尖沙咀炑七+一到做店長
佢係深黃 黃到個女都比狗拉埋（831太子站非法集結）
佢啱啱whatsapp同我講
話比上面炒撚左 因為佢係黃
我係去左炑X做先識佢
佢月中就比上面調左去銅鑼灣榨X（X=木）
佢地尋晚開完會
就話 依加公司生意唔好 加上你又黃啦
返工又話撐示威者咁啦 嗰7日不如調你去荃灣做啦
定係依加就走 佢就話唔洗調啦 即刻走
一個店長因為係黃絲就炒？
我屌你老母啦
楊浩宏手機：62777498 佢話想食外賣同埋想搵人提佢屙夜尿

推

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

推呀

求幫推

紅到咁 預左

及早離去係好事.

富臨太子爺wor

我個fd依加要去屯門保釋佢個女呀 19歲咋
你地要幫下手推

唔好問我點解知佢電話

介唔介意留tg傾下
利申：前同事

冇錢裝修開聲嘛

ok 你比我定我比你

pish

S

提人裝修都有既

執撚左佢落去黨鐵同班支那監躉做睇閘撚啦屌你老母

歡迎裝修 金巴利道君怡酒店對面

好想睇佢執完一間又一間

半年前成日去食lunch
但之後不了

Push

求幫推上熱門

佢工又冇左 女又拉埋
你地真係要推上去 比多啲人知富臨幾咁仆街

推
渣打 沐八

推 後生仔擺食

推！到佢仆街

推呀 屌

你咁樣你個深黃FD會唔會俾人告？
del post啦

好撚多人唔知依間係富臨仲食緊

推！

幫推 又想比人裝修呀富臨？

巴打tg me #34

裝修

推！！！
你要藍？！我要你係香港絕跡！

推
幫佢叫定外賣啦

有撚所謂咩, 就算佢依家唔叫你走
好快全部都結業嫁啦
早走早著, 遲走欠住薪走

想借勇武刀？
咁嬲咪自己go

講到明因黃而炒

dllm fucking bond

你咁講佢味知係邊個

唔好撚做啦呢啲紅公司

真 之前我仲成日食炑八 依家不了

做咩啫喱

屌你老母 個福建仔重好意思問點解生意咁差
點解跑唔到數

藍店死全家

推唔郁照推

佢好快執曬, 佢未又係失業
早走早著啦

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

Pusj

推 曱近平

推呀 間鋪好舊架啦
近排又冇生意 有冇裝修公司接jobs?

lm

老老柒柒，富臨遲早都執，點都要搵定新工
睇下有冇巴絲可以幫到手

推下先

繼續裝修？

我都做到2號唔做啦
落去問下龍門膠下請唔請人

富臨請唔請人做結業工程

啱呀

仲幫呢D公司打工, 真係....

推到佢跪係度求唔好裝修

呢D19公司, 早走早著

推 如果果邊有活動既一定會打機裝修

小心個人資料

你張卡係想證明D咩？

屌你老母楊浩宏

富臨集團既員工卡係咁架

咁你都要講下想人地做啲咩架嘛...
不過唔好講得太出面
費事比人話你教唆他人
我就最唔鍾意人地犯法嘅

就執係咁架啦

下面係一啲數字 可能係員工number 廢事冒險

依啲生意唔好, 千萬唔好裝修, 佢只會直接唔做
要佢慢慢出人工, 慢慢比租
大家同時罷食佢
陰乾佢

今晚訂位12 位唔該

我份人比較懶 就唔係好想做生意
希望你地可以幫下我啦

幫佢催建幫

比你包場又點話

葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

睇住個人資料

831到宜家先保釋到?

申請裝修同意書

仆你個臭街富臨

TG姐

做咩組你

26號先拉

今個月

push

推比多d人知,不幫襯.

建議樓主朋友睇下黃店請唔請人
龍門開分店呀

一定要

依d 太子爺梗係要好好清算啦，但你依家咁樣擺上來，全世界都知係邊個前員工，怕唔怕你個frd 俾人暗算呀

屌啊

你不如驚呀太子爺比人暗算好過啦

富臨不嬲對員工好賤。當人係狗。

都冇生意遲早88啦

福建狗

富臨真係摺硬
慎防定佢改名轉生

太多information 請del post

係呀 啲員工啲客都好撚差 大家唔好去幫趁
落落少少就係龍門冰室

其實一路唔明點解係裝修唔算太關事嘅360而唔係影到有收留福建幫嘅富臨

我真係好驚 有料就拉鳩我
再唔係咪炒鳩我

唔打算再做

你怪自己去幫人打工啦
垃圾 藍店都好做？
你唔比人炒 自己都應該去

身在曹營心在漢

即炒要賠翻錢比你架wor

間垃圾公司有調佢去其他店做7日
應該雙方協商完就即走

想問下6月至今有無執過一間？

仲信呢d?笑大人個口
為左份工 有糧出咋

對唔住 我好快都唔做

幫推, 死仆街

香港人今晚7點愛丁堡見

想人繼續裝修

好想間鋪比人噴字
好似太興廣場間吉儀家咁寫住「福建幫」

團結

屌 有冇手足可以請個老豆

富臨真係仆街黎

喺時候 痾夜尿

富臨垃圾

推到佢冚家鏟

推撚到佢仆街

仆街

黃店如果請人考慮下樓主個fd
推

p

富臨集團本身都係死不足惜架啦
搵日大裝修

WOW
死性不改

咪就係

藍扮中立

中午見好多後生校服入去

繼續罷

月中嗰陣係
依加冇學生
得啲藍絲OL

P

推呀 唔好比佢沉

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

721.831.101

又係富臨

721 831 101 1111

玩盡佢

玩唔死佢唔好返來見我
隨便你玩 想點玩就點玩

推
點解仲未執

點幫到佢？

文宣

2

我覺得 一單還一單
呢d 係個人選擇。。
老闆唔鐘意你 炒左你 你冇得怨
正如人權洗係美國內政
你冇得強逼人地一定要請你 同接受你政治立場

幫推

幫推 一定裝

。

垃圾福建幫

搵良心催主搵工啦

你朋友黃唔好係藍店做

畀個tg你朋友搵工啦

幫手推

樓主
我畀你𠴱個係tg嘅搵工平台
啲僱主都係黃嘅
你畀你朋友
睇下幫唔幫到佢

福建集團

應該可以告佢嫁喎

佢個女比狗拉左 去到屯門狗屋又話去左紅磡狗屋
等陣去到紅磡都見唔到就post上來 等大家認人

富臨真係罷食第一位

東家唔打打西家
但佢呢家一定要執撚晒佢!

曱甴平

屌你老母福建西

thx bro 我比左佢

推返上少少

再推

據消息係有㗎

push!

我比左佢啦

(#%#%@$#

屌
推

幫推有報應呀做人做到咁

慢慢清算

推推推

P牌都照推

希望幫到你朋友

富臨一世唔食

多謝你

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

助紂為虐嘅幫會

訂得多位要收按金

炒人唔使賠？

本來調佢無雷公咁遠到做7日
之後就協商完即走

歡迎

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

會唔會爆fd太明顯？